誤信洗衣機甩豆沙餡方便快捷 支那女子自製豆沙包照跟結果洗衣機爆炸

自製豆沙包竟使用洗衣機？黑龍江牡丹江市一名女子，聽信朋友所說，以為洗衣機甩豆沙餡方便快捷，自製豆沙包照跟，結果現場一片狼藉超崩潰。

綜合内地媒體報道，一名女子將自己家中慘況拍下短片，稱想要自己製作豆沙包，從朋友那裡聽聞可以用洗衣機來攪豆沙餡，所以就使用洗衣機來做。

結果洗衣機爆炸，將豆沙餡炸開，滿屋都是豆沙餡，而整台約700至800元人民幣的洗衣機也爆廢，女子無奈哀號「愁死我了！」

短片爆光後引起網民熱議，大批網民揶揄該名女子是沒常識，「人才啊，洗衣機攪豆沙」、「這豆沙包成本太高了」、「洗衣機很髒的，就算沒爆炸炸，能吃嗎？」、「應該是豆沙在一坨了，然後轉筒把洗衣機撞壞了」、「腦子真是個好東西」。

係咪咁聰明？

好玩唔玩你玩屎

那兒來的屎？

SHTF

親，腦袋是個好東西

玩屎講到玩豆沙

部洗衣機咩牌子

像極了歸來的王

勁過屎蜢？

幾百蚊一定支那啦

搞到周地都係屎咁

爆炸關唔關d豆沙事

要智障到咩地步先會信d咁嘅方法

中國的，__ __ __。

我唔係話部洗衣機會爆炸，引起爆炸既應該係豆沙。

好彩冇直接食落肚，事前有搵洗衣機測試。

支那人不意外

個洗衣機要排水
你搵啲半固體轉下轉下咪有機會塞住

吉錯總掣標撚哂shit

你媽炸了

加個hashtag 就個個都衝去做啦
#洗衣機豆沙挑戰

Oh fuck that shit!!!

得償所望成功呀

其實點整
放哂啲紅豆之後開機

真係有創意

當攪拌機咁用

邪王炎殺黑龍江

而整台約700至800元人民幣的洗衣機

咁平？唔怪得會爆炸

女人既朋友介紹通常係伏

因為女人本身已經蠢

fing乾時出事
btw洗衣機好多規粉殘留有毒

天才

洗衣機污糟架喎
洗過衫未

屌你以為佢個屎眼對住周圍噴爛屎咁撚癲

諗起viutv家務戰場

普遍支那人智商

出自咩典故？

聽過好耐以前 香港有山寨廠用洗衣機整雪糕

大陸真係有網站教人用洗衣機,為紅豆脫水,話慳時慳力

我細個聽過餃子啲菜都係用洗衣機fing 乾

認真，爆嘅原因係咩

得得得得得得得得得得得得得償所望 得得得得得得得得得得得得得償所望
得得得得得得得得得得得得得償所望

正路mode：紅豆餡跌落濃濃入面攪到轉唔到》》》heat》》》爆

支那style：支那的會爆炸

係喎，冇為意黏稠度呢樣